究竟陳雲係真痴定假傻

自從佢寫左香港城邦論 我就覺得佢理據充足
符合香港現況
更帶起G20 解放香港既行動
但好多巴打都話佢係痴線佬
歡迎大家討論下國師 定歷史最終會有答案

有食藥=國師
未食藥=痴線佬

聽日就G20，聽晚煲底見！

推

多謝

呢張雖然似未食藥
但睇佢行文風格都係大中華腸 受華夏文化薰陶 影張咁既相都唔係完全無道理
但究竟佢既政治理念同計劃係咪真係咁堅揪呢
希望國師真係有料到

客咩氣 大家一齊加油

城邦論同民族論既時候係國師
賣戰鬥碗皇天擊殺既時候係淘寶老人

留名等睇你比人屌分化